[林早X] 我今天知不應該

我今天知不應該
手機中要你用我
纏在m版令你沒自由使用
我是活該 逼迫你被深愛
一不滿意憤怒下來
激得你要 分開

歡迎大改歌詞

沒人應